點解要判佢地兩年？

明明佢地係警察黎
點解要咁做呀？
果班藍絲黑警自慰狗 唔好再問啦
全部食屎啦
成班有牌爛仔日撚日無所事事白出糧
人人都知你地柒架啦
打人斷正仲想走？
你求情都俾個好d理由呀 死打靶仔
服務社會？唔講我以為有人搵槍指住你 逼你建立香港新秩序呀 死廢物
行行企企就袋幾皮 都算
仲要成班打靶仔轉晒黑icon 弱智果批真係差d以為你地好撚委屈好撚無辜
果七件食屎狗 可能有人覺得佢地好慘 喂要打就一齊打架啦 可能有d人未必想打人既 但大家同一條船 唔通唔打？咁就搞到人地前途茫茫 唔係掛

但係
呢7件垃圾全部都係自願打人 佢地唔想既無人逼到佢地架
自己打完人爽完 你估唔洗後果？
屌人老母唔洗付出代價！大王都有教啦 垃圾

都未算最好笑
果班傻閪響住警察以後hea做既旗號就仲撚好笑
喂講真
唔係諗住指意班死差佬帶領安定繁榮下話？
求其搵個post都周不時話d警察點醜點惡
屌你老味成班仲夠撚膽死轉黑icon
厚面皮到咁 集體辭職去街邊乞食算啦